無聊一齊吹下水？求下你地一齊入嚟傾計

傾乜都得

你好

=3=

你最近還好嗎

剛剛sleep左，你呢

唔好 好多嘢煩

我剛剛都sleep左，你呢

學業方面嗎

我剛剛食完炒飯，你呢

都算係嘅 好撚多嘢做啊
自己又成日唔記得嘢喎
然後下下搞到最後先嚟做

我都剛剛食完飯，你呢

下次記底落電話我成日都係咁

我剛剛睇緊電視viutv啲自家製節目越嚟越好睇

噢，熟女強人？

噢，你都有睇？

快手今日忙嗎

好忙
條腰又好攰好痛

腰咩事

依家要返campus 好撚煩
早知申請online 屌

NONO，好遲11月出講排球嘅？我比較鍾意佢地嘅綜藝

腰痛咗成兩年都有

袋袋

郎郎

有冇睇玩謝你呀婆好笑

慘有冇睇醫生嗰啲啊

Boooomm做緊咩

有無做物理治療

睇緊靚仔

冇

hello

我會害羞...

試下

好辛苦喎但係

哈哈

你靚咩

海佬做緊咩

你好串

有咩咁好笑

你係問我依一刻做緊咩
定係返咩工 嗰種做緊咩

依家做緊咩

攤喺床到㩒電話

我串燒豬

笑笑口

你快樂嗎？

好貴

係呀 日日都係咁

你快樂

學生？

係

叫女女按下

我不是真正的快樂 我的笑容只是我穿的保護色

你咩色

那有女。。。

同時同兩個女仔曖昧緊有冇問題
一個我追緊
一個追緊我
兩個都對我有興趣

心情好

你覺得冇問題咪冇問題 你係咪當追緊你嗰個係後備？ 講真 兩個對你有興趣又點啫 你冇興趣就唔好阻人

你好惡
sorry lor

umm 淺黃？

我pink

你覺得有問題就唔會咁做啦

點解嘅

唔小心搶左1001

我藍

你有冇我tg

冇啊突然間

咁咪好

依家要做功課

加油...

今日冇功課，好空虛，個人一靜落嚟就亂諗嘢

點解亂諗嘢啊 我日頭都係咁

控制唔到，好掛住以前嗰種感覺

咁你會做啲咩去分散注意力

可唔可以講下感情野？

sleep 打機 聽歌 跑步 踢波

歡迎

梗係可以

三你心情點啊

咁我去聽下歌先

我會去做運動 就係做完運動先開心

跑步嗰啲？

如果拍拖拍無要放棄自己嘅興趣 係咪好委屈自己

咩興趣先 點解要放棄

睇吓你覺得邊樣重要啲
我覺得如果你另一半重視你
應該會包容埋你嘅興趣

玩運動 因為佢唔鐘意

點解唔可以傾吓可唔可以包容你？

算有嘅 不過就無得做gym 一星期淨係可以去一次

吓 佢咩原因唔鍾意

就係唔想我fit 唔想我有人鐘意

Cls 不過都明佢心態

曾經呢個興趣係我嘅一切

唔知係咪小朋友心態 佢直情係我同女仔講野都可以發脾氣

係 其實我都有同佢講過我咁會唔開心

同埋無論我點做 佢都係覺得我對佢唔夠好

Cls 會唔會管得太嚴

我覺得已經係咁

一嗌交又del相又轉icon 小學雞咁

心情好左

我踢波 如果佢唔比我踢 真係會分手

恭喜恭喜！

冇左了

呀幾時一齊玩among us

我都係咁話

今日無搵過我 放工做gym練波 好free不過好掛住佢

你走先 我幫你擋著

夠唔夠人

我會接受唔到 好似湊女咁

吹定雞先？

本來就係會自己冇事嘅嗰類人

吹幾時玩

可以自然癒合 ？

次次都係咁 要扮受害者

星期五？

正常 好多都係咁

次次咁都悶啦

我可以的

心淡然後gg 劇本黎

Oh yeahhhhhhhhh

底線嘅野 唔可以退

聽日返學傾野 正

我係垃圾 我好掛住佢

我明啊

我唔係驚搵唔到第二個 只係我投放得太多愛喺佢到

有咩可以幫到你？

退咗好多次

唔驚啦

教咩仔

唔好為左得到人地而失去自己

新人留名

我就係失去咗
今日係咁同自己講留返後少少尊嚴比自己 唔好再搵返佢

佢佢太冇安全感

其實我都好盡力比安全感佢

咩叫唔好再搵返佢

今日全日都無講過野

你不如認真認真傾吓點解你唔可以同女仔講嘢 問返佢係咪唔同男仔講嘢 呢個世界唔係男就女 再加上憑乜嘢你唔可以同異性接觸 佢就可以同異性接觸

佢又真係無 好似係

我都會避忌 但有時係必須

呢排忙嗎

屌你老母垃圾moodle

ITSC全家仆街死

屌想整好曬瞓都唔得-.-係到要逼人聽日交

Among us谷招人

想咬

快d睇啦

東東

疾？

好眼瞓.......

有睇幾集 啲老人家真係好好笑 好得意

有啲忙

豬～

社社

疑疑

郎郎放工未

放了

攰嗎

今日典牙

【全港首創一對一匿名情緒困擾者對話平台】

立即在Apple App Store及Google Play Store下載「Mentalok 慢得樂」手機應用程或揾人傾計同情緒支援啦！

Apple App Store下載:
Google Play Store下載:

官方網站:
Facebook Page:
Instagram:
Telegram Channel:

入面有冇女女

麻麻 又係上堂做野做野做野

做咩呀？

group project 下個禮拜present

準備好未

未 啱啱先開咗個頭 希望weekend可以搞掂 仲有個freeride gp mate

點free法

咁耐都冇出過聲 講分工ok都冇句

可能死左

Hello

慘慘

hi

攰到瞓著左

覺得人生第一次真正開竅
10月是個好月份

好悶啊☹️☹️☹️

好攰

有你嘅時候 每一日都係咁美好

我都好累 日日都好想訓教

屌尋日930堂已經瞓得4個幾鐘 今日1130先有堂打算瞓耐啲 屌佢老母 樓上係度鑽野 鑽到9點幾醒左 又係得4個幾鐘

我=白馬 同一個人黎

屌 我日日都930今日都有人鑽左成日野 咁岩既

Hiiiiiiiiiiiiiiii

我好驚wo

分身

byeeeeeeeeee

好多人運動

動起來

有，見到你個username 之後，啲回憶番哂黎

喱排做緊咩

懷念思覺老師

大家

我都想

雞哥
呢排要返學你呢？

有人嗎

層你的project 如何

仲做緊
下個禮拜又有兩個mid term test未溫
仲有篇essay要交 但係呢啲都未開始

你的groupmate上水了嗎
Essay幾時交

上了
essay 20

還有時間辛苦了

你依家仲係返半晝？

法國對眼生得靚人已經贏咗一半
又話戴左口罩之後個樣冇咁柒
但我單眼皮仲要對眼又細見到都作嘔
想遮住全面

是剛回家你呢

一直在家
很多天沒有出屋企門口

我生到八兩金咁嘅樣
額高 鼻扁 五官夾埋奇奇怪怪

我
一個都冇
過咗呢種生活兩年

不快樂

me2

點解啊

呢排點

Ok la

心情如何

期待一陣你點呀？

一陣咩事

我有開心有唔開心，不過依家幾開心

今日星期五放飛機請食飯
有咩事啊

呀嘻嘻嘻嘻
由呢個禮拜開始睇viu tv，覺得幾好睇，終於有返啲可以期待嘅事，生活充實左

有啲開心 但攤係床開始有啲眼瞓
我都好充實 驚做唔切功課宵夜我最鍾意睇

頂住呀今晚早啲玩！

好似好忙咁我最鍾意睇又要威又要戴頭盔

唔可以瞓住 有嘢做
呢個都幾好睇但佢地嘅劇仲未係好吸引

加油啊
係呀但睇得出起碼佢哋有俾心機，雖然仲好似差少少咁

層咩事

冇呀 又係日日都唔開心咁
又完全冇朋友可以傾
你成日晏晝都唔見人

看見你了

我同你調轉 呢排冇睇viutv 冇時間睇

你早朝訓教？
但都要放鬆下自己牙
聽日出去跑個步？心情會好啲

腳痛呀
要抖返個禮拜 我有shin splint

有冇惡化呀

差唔多 間唔中跑一日抖幾日
所以而家諗住試吓唔跑一排 睇吓會唔會好啲

今日搞咩完全冇人

有時會係咁1個月都未爆po
你做緊咩啊，玩唔玩among us

pc?
我冇打機幾個月了

咁開心 有拖拍

拍拖咪仲多煩惱
巴打你覺得我應該點做

你問緊個女仔手都未掂過 未同女仔wts過嘅毒L感情問題

哈哈哈你幾多歲啊
咁你以男人心態答我啊嘛

就嚟廿歲 同男仔定女仔都完全冇交流

我真係唔知 我完全冇經驗 sorry呀

真係細路仔黎
點會同男仔都冇交流

廿歲都細路
因為我完全冇朋友

點解呢

我毒撚內向格 冇自信極度自卑 唔會亦都未試過做主動 又唔識social又冇用ig

執下外型會自信啲
返學識唔到人？

我樣衰過陳同佳
返學識唔到呀 全部都social撚同mk
同埋 我兩頭唔到岸 毒又唔夠個啲日日睇卡通又set卡通女女wallpaper啲毒撚毒 連毒撚都識唔到

點會樣衰得過陳同佳

我同佢差唔多咁樣衰

點解唔試下由開番個IG開始先你有無諗過改變自己我留意左你好耐

唔鐘意用
我都知我廢

對我黎講 online上堂分組都已經見唔到樣 如果你連IG都無 點識人 有IG可能搵到共同fd 易啲開topic
唔通你直接俾你張相人睇咩而且無IG我都會諗係咪你唔鍾意social 好易令人卻步 同埋講真少kam

利申：係我個人意見 如有冒犯 sorry bro 都係見你苦惱左好耐 由格離post睇到你係呢到都咁苦惱

咁算啦 都係維持現狀好啲
其實我真係唔鐘意social 同唔鐘意用social media

咁祝你等到一個同你夾既人approach你

其實究竟係咪得我一個唔鐘意social又唔用social media

咁啱我做project都有個gp mate係 唔洗灰心總有人係唔鍾意social

係咪同我一樣都係啲完全冇朋友嘅人嚟？

我唔知見佢連IG都無 都唔知傾咩好 你有IG我都知你識咩人/平時睇咩

東

妹

中分

日做夜做終於做曬啲野 有個完美weekend

你地好

今日咁得閒

啱啱踢完波返屋企

傾你老母

咩事

禁遲出現

今日hea咗成日 頭先先溫咗一個鐘書
又嘥咗一日

唔緊要啦，可能deadline前溫效率仲高，加油呀

你依家是咪去玩滑板識到好多朋友仔 變咗個social撚
唔好識到朋友仔就唔同我傾偈

我都未買板
唔會啦，禁易變social 撚我都想
就算我真係識到朋友仔，都唔會唔理你架放心

你就好 搵到有興趣 我冇興趣冇技能

你唔係會跑步咩

啲嘢好似唔識做

功課？

擔心緊考試

邊個有

呢句野幾啱我

唉 人生好難 可能自己一個更加好

鼻敏感

好耐冇見

屎你真的去了英國嗎

廁你的功課搞點了嗎

搞掂好耐了 做緊其他

恭喜在做什麼

溫書

好勤力加油呀
禾天日都有默書同re-quiz但仲未溫

呃你做咩

Noooo怎麼可以一聲不響便回去了你還會回來嗎

冇得唔溫
因為你唔緊張

你依家先知
冇命返了

佢有

俾你講中咗我實在不care

袋仔好跩

對唔住呀屎你回來的時候告訴我我請你食飯for real

真係？幾時我竟然冇睇到

我是deadline fighter的legendary

請埋我

樓主pin this

I will到時搞個連登吹水羣組

其實我都係 但我唔想再做 做到好攰
應該係legend

佢幾時講的

Pin this

Dc個到

不用了大家講個信字

係喎搞錯了咁因間再do

原來只係歷史文件

Cam咗

係咪前幾日我問佢定再之前已經說了

好累呀

好似兩星期前左右

佢冇留心睇

入緊來

你都知？

最近如何

做咩咁悶

無咩呀，好悶

因為唔想做功課你呢？

你唔係第一次

食咗嘢未

等開飯呀，你？

見你咁慘陪吓你

btw 功課不嬲都係deadline前先做

唔小心睇唔到嘛你呢排心情點

我依家就係一陣12點交

心情冇咩特別 忙到冇時間頹

未啊，啱啱起身食完野，諗緊因間食唔食好

謝謝

聽日就要交，唔想返學

加油

呢排大學係咪好多野做

唔想返就唔好返喇

我都想
你唔洗返？

要呀 但係我識得享受返學過程

點享受法你洗唔洗返campus

多啊 又present 又report 又去lab

辛苦了幾時先冇禁忙

讀到自己想讀嘅科自然享受到㗎喇

當然要返campus

咁又係你很樂觀

睇落你好悲觀
駛唔駛我開解吓你

我就真係樂觀唔到

疑咩事

好撚多嘢做

大家都巧忙

春袋你真係好衰

點解咁講

U bad bad

哇 我之前都係屌

I’m a bad guyyy ~~
duh~

白馬仔

有無人覺得自己好矛盾

咩矛盾

見你咁想我入咪入囉

屎你還會返嚟香港嗎

返呀你請食飯嘛

快啲返你喺嗰邊有咩搞

Hi

隔離-.-

過黎俾我入你

法國我每次入黎你都有感情問題

青春真好 咁多呢啲煩惱

Sugar daddy?

成個月冇見

Long time no see how r u

佢唔搵你 都知咩事啦
感情呢啲雙方面既野 強求唔黎既
過左去 咪當一個美好既回憶咪算囉
再過一排就冇事架啦

我上一次上黎 好似係呻又心血來潮想搵返嗰個人吹水?
嗰陣我有好多野煩 想搵人屌醒我 第一個諗到既竟然係佢
但始終你想搵人傾 都要人地想同自己傾先得既
人地唔當自己係朋友既 仲強求啲乜呢

唔知可唔可以應用落你個case度啦

我出現。。。

Me too

一到夜晚又好寂寞 成日都諗如果我有個朋友就好

講乜春

在哪兒。。。

唉頭先諗住tg你，好彩你上咗水

白馬

喺街？

係 返緊去

今天去咗跑步 好大壓力 要跑步減下壓

有冇飲酒

你嘅舊患唔痛嗎

未 返到去先飲

Oh~~正呀聽日唔洗返學？

好啲了 抖咗幾日
啱啱跑步見到好多情侶一齊跑 同埋好多有同朋友/伴侶踩板 得我自己一個孤獨咁跑

係喎 未作好篇文

都有好多人自己跑嘅

搵個跑友？

唉 好想有個人可以陪我 朋友又好女朋友又好
我已經兩年自己一個

點解？

我陪你呀

點搵？我唔係好敢識人

以前上堂成日飲醉

你嘅踩板大計依家點呀

我都唔知 我諗連登都有跑步po可以搵人一齊跑掛

返學飲？

以前有一堂係wine tasting 我成日飲醉

感情呢家野 要雙方維繫既
如果每次只係得你搵佢 佢冇主動搵返你 咁其實已經玩完架啦
唔好傻豬啦 當你為佢煩嗰陣 佢可能同其他女傾得好開心呀
醒下 唔好比自己做被傷害嗰個

訓啦 你自己諗下

屋企人話遲啲買到時你跑步我喺隔踩板

去邊度買呀？
其實幾多錢架

屌禁正

唔想瞓 但又要早起

唔洗訓就唔洗起身了

聽日要上堂

多謝你

知道但我真係好想佢再打多次電話比我，同佢傾計真係好開心，開心足幾日，好耐都冇試過禁開心做朋友都唔得咩

尖沙咀Hkit

420-600到，講緊塊板，未計轆嗰啲

咁貴架都

長期嚟講唔貴啊，可以玩好耐
係咪有興趣買

用Google Documents 整個table， 整個 to-do list

我都想玩 不過啲mk實笑毒撚都玩

冇人會理你的放心最多咪大家一齊毒

頭先我去見到2個mk玩緊 一pair情侶個男教緊個女玩 之後仲有2男2女mk玩緊

你點知佢哋係mk

一睇就知喇 打扮衣著 有條mk藍色頭髮添

無聊到玩交友app,有無人賭我一個星期都唔會比人accept我

禁誇張希望佢哋唔會注意到毒撚很怕mk

為什麼禁絕望

是 佢地成日恰我呢啲毒撚

唔會啦 mk唔知點解好憎毒撚架

返工返到咸魚咁 好厭悶

我好怕yo嘅

樓主好多春叫

有啲唔慣你啲時間

之前都係咁咋嘛

你嗰邊幾點

返到學校繼續叫

0024

問數算啦

咁你平時幾點先訓

寫得好撚肉麻，好後悔

差唔多啦冇你咁癲

Cap埋了😅🙏🏿

琴日多野做先發癲
早抖見字上水

很無聊😅🖕

層！我上緊堂！你呢？！

啱啱起身
點解你上堂都用到電話

用tg方便啲！

做咩唔聽書

專心上堂啦

你間名校嚟？

圖書館好多靚女

應該係雞校點會可以拎iPad番學上堂

咪係見到嗰句o咗

貧富差距

你咁早起身做咩

明點解話請食飯

自然醒-.-等緊早餐

啲錢多到無地方洗

食咩

分啲比我

好似冇早餐-.-唔想隔離了

頭先上堂睇左陣ig 同 Netflix ，很爽

唔係，唔出名普通學校來😅🙏

打撚死我都唔信😅🙏🏿

食咗嘢未呀你😅🙏

未-.-就餓死😅🙏🏿

隔離緊冇嘢食？😄

佢比啲嘢食好難食😑

唔食會餓死喎😄
咁你諗住食咩😄

嗌完外賣等咗成個鐘都未到

買咩我準備食飯

-.-Nando’s
屌你老母😅🙏🏿

屌你禁能正😑禾今晚eat粥😑

準備爆瘡啦你^^

出家？😅

屌你老母^^

幫你一野唧撚曬佢a_a

好咗好多-.-

Hi shit !

今日冇人

唔想聽日個風打得成 反正我係咪都要上堂

我希望打得成

今日第一堂學棍波車

好多甩漏，手腳又唔協調

已經擔心緊之後點算好

練多啲？

我會，話晒都俾左錢

不過都係有啲擔心會唔會練極都係咁

唔會嘅，呢啲都係熟能生巧啫加油

多謝你

唔洗客氣第一堂係緊張啲

非😑食禁多肥能4你😑

：原來唔係佢眼有問題，而係佢越黎越快......

樓主有牌？

唔是我屋企人之前考過

自動定棍波？

自動考左幾次先考到

好貴呢 唔捨得考住

點解你未覆我嘅

想學 但係冇錢

依家學緊？

傾吓咩？

因為忙緊同其他人傾計

傾吓你個名？

咁快就冇哂興趣

傾咗幾耐

想學但無錢成皮野

學車真唔易

原來禁貴？！

兩個月

你喜歡他嗎

How are you

飽死好過餓死😄

吊你😑幾時eat晚餐😑

Eat緊晏晝嗰啲未食晒

你嗌左幾多野食😳✊

成日諗算唔算

五舊雞兩個細飯兩個garlic bread 一份chips加多個葡撻

已上心
佢覆你未

好餓

點食到咁多野

我未食晒come

留返兩舊雞一個飯兩個garlic bread依家食

肥撚死你

屌你老母😄

佢呢排好覆得好hea

咁熱氣 爆瘡了

Gd

深夜好想喪食滿足個味蕾
寄過嚟啦

同大家分享下

慘慘豬了

再屌你老母😅

抵佢啦

屌你老未

祝屎即刻爆粒係鼻頭

下次再影

爆瘡爆到癡暗瘡貼

好賤搞到我想食野

快啲肥多十磅

用緊茶樹油炒飯😅🙏🏿

唔係唔食下話

幸福肥

haha 0.0

想食你雞

Come

尋日無撚瞓過覺-.-瞓覺

早抖🙏🏿

係咪呢世都唔會有真心，維繫到一世既朋友

用你啲面油炒😅🙏

唔係話冇，但好難

唔夠多😅🙏🏿

我收皮算
雖然我知我垃圾
只係估唔到真係咁垃圾姐

點會呢

我有呢

用兩老換返黎細個佢地已經係咁屌我 屌到我係地底泥咁 所以好珍惜班fd

可惜遇唔到我

我地會咩都一樣

明唔明

我真人好多野講 如果熟

有意咪去馬 與其係度估 下次試下喂完之後順勢拖埋佢睇下點

屌你老母

有啲後悔覆咗個智障
建議唔洗理Attention seeker

屌做乜鳩 又係個傻閪洗版
喺幾個po都見過 依家完全封鎖件垃圾

妖～ 打風搞到冇得拍拖

層！

Nancy

聽日補返

袋，你咁耐先出嚟

春袋 掟死你

睇緊電影，你今日有咩搞

哎掟到我個頭

今日有咩搞

依家開咗學 啲時間好難夾

星期六日得唔得

今日全日掟你

返緊工 颱風更雙工

依家拍拖啲時間要擠出黎

好痛呀好啦喎

橙幾時先放工

大家忙左，好似越嚟越少時間見

放12
落左波冇左雙工啦

So late
點解想要雙工

寫essay, 溫書，hea

安全感要另一半比係咪正常

雙工即係出人工double

當然 但自己都要比自己

忙唔忙呀

正可惜矛左

都幾忙

屌 落遲少少都好

辛苦了

講完返雙工就即刻落左

你笑什麼

點解想要雙工

雙工唔會好辛苦咩

...樓豬pin this

...

有人馬

你去咗邊

放棄完夢想再放棄埋理想 咁我嘅人生仲剩返啲乜嘢

好唔鍾意咁樣嘅自己

做野呀
袋，點算呀 啱啱發覺原來有一堂計attendance係要照上 我以為八號波點都唔洗 屌佢老母

我嘅人生乜都冇 冇朋友，技能，興趣，目標，人生意義

咁樣嘅人生是沒有意義的

唉 我唔肯定係咪應該要放棄 點解我成日都會做啲決定令自己後悔

上少一堂應該唔會有太大問題？

講到技能 見到自己啲朋友起碼識啲外語 或者成績唔係太差 都可以去教下人補下習 而我每一次搵兼職 都係搵啲體力勞動嘅唔使點樣用腦 跟住就覺得好大對比 唔係睇唔起其他工作 而係我都想舒舒服服咁坐喺度搵錢

冇咁啲分

點解要放棄

你有冇咩興趣？
除非你好似我咁廢 冇技能又冇興趣就真係悲哀

因為要向現實低頭

唔緊要上少一堂冇事嘅

我而家唯一嘅興趣都係為咗減肥

都好呀 好過我呢啲廢人 起碼你有你嘅興趣 有動力去做

啱啱先發現聽朝上堂要準備research paper既summary
份野15版 我先睇到第2版

要通頂

唉 唔想做野啊頂 咁既效率要去到幾點先訓到啊

大家好

我都睇緊文

好想聽日先掛八號波

Molamola習大大走左就落波了

我淨係想身邊嘅人幸福 2020年每個人都好辛苦

Why

荷蘭仔呢排過成點

Y你老母

Hi層

袋，

Hii

咪咁𠹌惡我話你聽

如果唔係會點

袋HB

呵呵多謝好開心

得閒就join我地Among us lobby

好啦👌

呢次含撚都唔掂

見你生日唔串你-.-

可莫耳乞句生日快樂

-.-hbd

==多謝開心

好多野做 好多文要睇 加埋睇60幾頁

好辛苦幾時要睇哂

星期日交project 係27 頁 下星期五online mc test 係 2個chaper 大約30-40頁 未計fyp 要睇書 星期五交

Cls好趕點做得哂

生日快樂

聽天由命

多謝祝哥

I am here

How r u

春袋生日快樂

。。。bye

嘻嘻多謝你

Nooooo Did I say sth wrong

Chur到

屌 睇左who r u

含緊撚 應該趕到嘅

咁多位，我養咗條守宮！
叫金吉仔

。。。。我下星期一交project 同 present

咁你呢排忙嗎

有冇圖

我其實講少左已經 係連一個present 同多一個gp project 嘅細part

.. 我同學玩俾人收 係書包再攞多部出黎 之後再收埋

我試過差唔多 不過係玩筆

Long time no c!

今日係咪有人生日呢

是Me..

多謝蘭！！

女女

仔仔

1014袋

是..謝謝